【雲起，不了】 海盜王ONLINE 國際服 裝備全靠撿

地獄戰:

黑龍戰:

冰城:

白銀:

官網:
TG:

我地目前都係大公會，每星期都會搶黑龍同地獄，追進度其實唔難(如果羸既話)~
而且商城唔賣裝同石，可以自力更生。

PUSH

push

pushhhh

推